麻煩幫手del post thx

！！一個香港人嘅漢化組正式出道啦！！